умная мусорка
    функционал
        -  понимание заполнености контейнера
        -  отправка смс о заполнености
        - блокировка заполненого контейнера
        - индикация состояния мусорки
        -
    оборудование
        - контроллер (ардуино)
        - датчики наполнености контейнеров
        - интернет модуль
        - модуль который будет слать сообщение в телеге
        - модуль индикации для людей
        - модуль замка (в нем же считыватель состояния двери)
        - блок питания

